（偽進狗大戰中大生）班狗正廢柴，full gear 先敢開槍

IQ低過人
冇膽狗